Poolele jänud Jakob Kuutsel nõudmises annab Feodor Nemetz üllesse et temma olli maksnudkrundi rahha			1. rubla								2. rubla					1. paar saapaid			2 -			20. kop		kerwe ostmise peale			4 -			50 -		1. paar saapaid			-			60 -		pooltallad			-			40 -		pooltallad			-			30 -		poolsaapa parrandus			-			20 -		kõrtsi juures wõtnud			-			20 -		1. paar saapaid			4. -			50 -		kallad wõtnud			1. -			-		
Jakob Kuutsel ütleb, et temma olla keigest rahha saanud 3. rubla, paar saapa peataminne 2. rubla, ja 1. paar saapad 4. rubla, ja muud polle temma saanud, teise paari saabaste eest annud temma kaebatule 1. wak odre.
Nemez ütleb, et temma saanud 1. wak odre a' 2. rubla 80. kopp
Tunnistaja Karel Laht Josepi poeg tunnistab, et temma kuulnud Jakob Kuutsel ja Feodir Nemetzi wahheteggemist, aga polle selged wahhet tehnuwad
/: Jääb poolele:/
J. Pringweld [allkiri]
J. Kokka  [allkiri]
Karel Kaddak  [allkiri]
Karrel Torrowerre [allkiri]
